炒到冇野炒 垃圾CCL都升

有冇咁gay喝

咁都叫升咩

死貓彈